收兵娘娘唔該入一入黎

如果你地想收個男仔做兵，你地事前會點對佢？

調9佢情

俾佢含

交換電話

讚佢

含佢條撚

俾個機會佢請我食飯

再一步一步作9佢啲錢

好撚chur

成日望住佢笑